小妹開始覺得瞓教＝逃避現實。。。

有咩煩惱都好，攤係張床瞓個教，唔洗下下都自殺嘅

一齊

陪小妹瞓

Sleep is for the week!

男人老狗妹乜㞗

真係女ｕｓｅｒ

收皮啦乜撚野小妺

小妹覺得好凍..只想訓教..

一睇就知你係死基佬啦

學小妹扮女ｕｓｅｒ

小妹係小妹，唔係ＧＡＹ！

rule number 1: 網上只有男user

小妹嚟打破哩條ｒｕｌｅ

訓到唔想訓點算

呢個真 有時好大壓力 訓完一覺就輕鬆好多

訓醒都要諗辦法解決，死就可以解決所有問題

食玩訓hea
逃避現實

男人老狗仲叫自己做小妹，你核唔核突啲啊

樓主係呀婆？喺度妹前妹後

妹你老屎咩

自己一條友靜下
爽